點解印度佬學術上數學同工程咁撚勁？

次次聽唔撚明班prof講咩 都係上youtube自學 大多數都係印度佬

印度佬IT都好撚勁

勤力，日日都睇，唔會娛樂，背負成個姓氏既家族既命運，你讀得掂書就可以由小鎮上大城市

阿拉伯數字 源自印度

係咁既. 印度人比較識包裝同 self-promote 自己.

因為餐餐都食咖哩

佢地數，it真係好勁。而家香港好多it部都用印度佬。但係好多印度佬好懶

因為搖得頭多

喱個真，屌打去問野佢話轉頭覆，等成日都唔覆

人多，實有人叻

印度佬youtuber:
3分鐘講完一個topic，聽果個已經理解到個concept

教lecture嘅印度佬:
30分鐘講完一個topic，無一個字聽得明

岩 正如nds

人多 同埋重視工程多啲

岩啊巴打 落黎香港教lecture班垃圾勁低質

indian

係你唔明人地D accent姐
印度人全世界都有
香港人真係無人咁叻 係事實

印度已經13億人
好快超支那

因為佢地係prof

同意
大學班印度教授得啖笑

香港唔差架

資料嚴重傾斜去男性到 所以男性有優勢既科目特別出色

同樣印度人一個聽得明一個聽唔明都關accent事？

英美澳大學都好多印度lecture

一拳一件

勁有撚用 d it support廢到
都唔撚係做野既

聽太多印度accent聽到想嘔
成個YouTube 得印度佬教 power electronics

台灣好似有

用強姦人嘅精力黎讀書

印度好多混血兒 人都聰明D

真係印度黎既印度人先勁
識兩個印度移民後代
一個超勁乜都識拎full scholarship 讀u
另一個就...

8億人死鋤 咁都唔勁重有天理
所以強國數理都好勁下 係冇咩創新啫

咁勁

阿叉

極少

個套3 idiots 都有講

It, 工程同數學呢d實幹都係因為識self promote 自己？但印度人presnetable係真既

因為du do lu du da da da

大陸創新勁過香港

巴打讀緊乜 最後都係poly pt?

同埋韓國人點解電競咁勁

試下租金生活成本無咁勁
香港創新力唔會低

india many startup
everyone wants to make something
hk......

香港就算鳩數啦
就算有料都行醫律師入ibank
機會成本重咁鬼高 搵鬼搏咩

agger

依家d nds都差晒啦

人口多咁多
就算香港勁嘅人嘅比例高印度一倍
人地勁人嘅數量都多過香港唔知幾多倍啦

關咩事
風氣問題大啲
大把老屎忽咪黃金年代入U讀ENGINE
廢到

其實我覺得在individual level黎講
扣除教育程度
每個國家的人的智慧唔差太遠

至於點解國家實力差咁遠
則同國家的管理方法和策略有關

國家的管理方法和策略，包括有
政治、政策、法律、法制、宗教、經濟制度、文化、教育、品質監管、反貪政策、反欺凌政策、等等

印度問題多，同佢的宗教（印度教的種姓制度）和政府法制（反貪 反欺凌做得差）有關
唔關人類智商事

Agger
基數大
一睇記知連登仔咩質素

而india人多，自然按返比例，多d勁人

之前都講過
支那0.01%精英落香港都可以令香港陸沈

因為印度對數學的貢獻是0

點解乜柒國足連中東隊都踢唔過

讀poly EE成日做lab都一大堆南亞helper

咁又唔同講法喎
學術上嘅嘢可以無師自通
但運動就好難
年中都唔知埋沒咗幾多叻人啦

好似話印度傳統上係男嘅讀工程，女嘅讀就醫
就好似係3 idiots 裡面咁

重男輕女 社會
少女性 沒得做愛
沒得做愛 個頭腦愈來愈清醒

因為開外掛

上網有個印度人佬教electronics 教得幾易明
果陣科digital system 都係睇佢d video 學
十幾分鐘cover 晒lecture 一堂教既野

十分同意 種族天賦

印度人最叻果班都係去讀工程
佢地覺得工程最有前途
但香港最高分果班人去晒讀醫
所以個差距咪咁大

One one zero
溫溫屎撈

Gbud

我覺得係錯覺黎
印度咁多人又咁窮 你會接觸到的根本己經係最TOP

印度有電器產品廢鐵場/工廠，可以實際自己整一件模型體驗，應用到知識，理解同記憶都深刻，youtube成日見印度佬整iron man，香港學生入戲院睇iron man屌女就叻，香港讀工程純粹計下數，考試，過完一個sem乜柒都唔識